有無巴打做過HKT 嘅 Relationships Account Executive

啱啱收到個offer，頭3個月15-16k，之後要跑數追target左，想知伏唔伏。
灣仔返工。office寫住hkt premier, 賣smart living產品 ，in果個同我講見有錢佬客多。